要重新食過 求a酸

有冇人買多咗 可以放比小弟 或者可以話俾我聽邊度有得買 。 想買返redcxxx果隻嚟食 。🙏🏻🙏🏻🙏🏻

點解唔叫醫生開？

食B